iPhone 6S 用咗三年 想轉為p30 pro 影相好睇?

比啲意見

喺連登問華遺 冇人理你都偷笑啦

負皮
下一頁

無人會阻止弱智樓主食屎...

我都諗住mate 20 pro 轉返pixel了

Ai執相

反共論壇問國產貨？真大膽！

我想iphone6s轉pixel 2

Pixel 3 XL here
Esim + nano sim 用家

用s10+

想影相靚可以考慮下Samsung

咁同用美圖秀秀有咩分別

快啲買啲柒頭

你果時幾錢買？
我見而家pixel 3 xl 賣五千幾
Pixel 2 xl 先賣三千幾
Pixel 2 3 分別好似唔係好大
搞到想買pixel 2

我買二手pixel 3 xl.
而家都仲係用緊mate 20 pro

Dcfever買？

carousell

Pixel 3 xl 定 mate 20 pro 定 iphone好用啲？

我之前用iPhone 8 Plus 既，打機就 iPhone ，相機係mate 20 pro, 等pixel 黎左再排位

好呀
Iphone打機最順？
我少打機呀
主要都係影相 whatsapp 玩啲小遊戲

係。始終好多game developer 優化一部機好過優化幾十部機

正wo！而家二手pixel 3 xl咩價位？

3900-4400